(衝呀) 梁朝偉全黑衣發聲 : You can do it!

You can do it!

去左多謝佢了

下

好一個踏浪者

破浪者 破開巨浪
有意思有意思
偉仔 收到哂！

你知唔知差佬叫呢個修例行動做咩

咩

踏浪者行動

多謝偉仔

朝偉最出名就係無間道